Back up有線片呀！

新聞刺針同有線中國組
Back up晒佢